林鄭: 聽到有好多市民支持我們封區強測

有幻聽？

思覺失調病徵

笑了

封關又唔做

亡靈半夜同你講呀？

繼續十八區暴政開花

恐懼撚又贏

依家叫封樓。。。

地府d人支持呀？

我第一時間都係諗到呢樣野。

有冇相熟精神科醫生介紹俾佢？

好多人日日屌佢，佢又聽唔到！

傻撚左啊

佢係嚴重幻聽

我老豆真係咁講

病咗

一年前，陳雲先生第一個講呢個疫情係假，你哋唔聽，仲要領先全球搶口罩，而家求仁得仁，疫情好嚴重啦，嚴重到你哋新年都冇得過，真係開心。

恭喜香港人，你哋值得擁有。快啲邀請政府封城，強制檢疫所有人。一個患者都冇都唔緊要，防範於未然呀嘛，撩屎眼撩屄你都要，因為疫情好嚴重！唔撩屎眼撩屄嘅就係自私精！

幾時封區 封樓就見到

聽到有好多市民屌你老母臭閪

我支持呀，最好每個區都封

唔出奇。自稱聽過上帝聲音既女人

幻愛多啲以為全世界都鍾意佢

支那嘅市民？

冇意思嘅說話就唔好講啦，我聽到？我聽到好多嘢都得。

睇下新聞啦
幾撚多無知婦孺話覺得自己係為「清零」出分力

聽到深水埗個南亞仔話愛佢，就以為自己受萬民擁戴

佢無話係香港巿民

無得醫

投票囉

係封關呀濛撚

真係好恐怖
呢個八婆仲癲過思覺失調

係自我幻想+努力催眠自己

果幾位局長同所謂專家=好多市民

支持嘅市民：
1. 鄭月娥
2. 特首辦主任
…

思覺失調

what the fuck

好多人叫你死，你唔死？

20%深藍都有100萬人嘅，都好多下

咪就係你呢d人制造假聲音
無中生有囉
你咁樣支持政府暴政，都唔知咩居心

叫你封關，唔係封人樓喎屌你

求仁得仁？我地係求台灣，澳洲式封關,得左？
無論豬籠式管理，或是歐美式just a flu ，到最後一樣冇得過年

無，我支持，長痛不如短痛

自己支持自己

成日幻聽wo屌你老母

思想失調呀？
同埋封一晚不如唔好封啦
多9魚

邊撚到多

👳🏼‍♂️：Carrie lam I love you
777:

蝦蝦蝦蝦蝦

林鄭：唔反抗即係支持啦
香港都無人反抗，肯定係全部支持我

思覺失調嘅癲婆

正呀以後咩都話聽到市民講就當係

哈哈……

幾時有把聲叫佢跳樓死左佢呀

拜登D FD

fake news

私煙響地獄話佢聽？

用便秘藥醫腦癌, 勁

派狗封區..唔驗入臭格...

問市民比DNA 定入臭格

點揀好

封區係歧視

有一個藍絲向它射 它就以為全港人都向它射了

唔封自己果區就得

精神出現問題

請致電138138

支持，最好特襲全港十八區

抗疫緊要d
陳雲又中
問下王進洋？

民建聯成功爭取

請大家關注長者精神健康

八九年果陣，我聽講北京當局都聽到好多人支持。。。

又係度屈有恐懼撚

政府搞仆街政策你唔去屌政府

調返轉怪啲香港人搞到你咁

咁撚樣都得？

係咪大家一齊唔戴口罩，政府就唔會做呢啲仆街嘢？

仆街，唔怪之得哩排覆診唔見佢。

二戰果陣，納粹黨也聽到好多人支持。。。。

一定仲有中聯辦

加加埋埋都幾百個
都真係幾多

唔支持個d聽唔到

恐懼撚幫手製造恐懼氣氛仲唔係贏左？

冇戴口罩幫埋警察捉人

走左個確診者就黃藍一齊捉人

陳你老母咩不如拜印度神童啦你 都係咁上下地圖炮式9up

痴撚咗

一年前，陳雲先生第一個講呢個疫情係假，你哋唔聽，仲要領先全球搶口罩，而家求仁得仁，疫情好嚴重啦，嚴重到你哋新年都冇得過，真係開心。

恭喜香港人，你哋值得擁有。快啲邀請政府封城，強制檢疫所有人。一個患者都冇都唔緊要，防範於未然呀嘛，撩屎眼撩屄你都要，因為疫情好嚴重！唔撩屎眼撩屄嘅就係自私精！

香港人簡左恐懼就唔好怪政府啦

政府都係回應恐懼撚訴求安心d

陳雲又贏喺度
散播恐懼撚
根本由頭到尾都係你哋呢班人喺度屈人恐懼撚屈人支持政府封區

咁你咪繼續恐懼囉

人地冇唔比你恐懼

而家係恐懼撚專幫警察叔叔手捉人唔戴罩

我都聽到好多人話柒娥你『管治無方，態度惡劣，滿口謊言，助共為虐』

佢老母閪開始出現幻聽, 第幾期精神病

姐係無人支持啦

你喜歡啦

繼續賴啦全民防疫成年前已經講緊由頭到尾都係你地呢班人喺度屈人哋係恐懼撚都唔知係咪啲真account 定假account 又係恐懼撚乜柒都係恐懼諗全香港幾百萬人都係恐懼撚
得你哋一小撮人唔係滿意咪含撚啦李斯特鐘

極危險 連思覺像也失調
無辦法接受現實 自製假想能延續故事

咁繼續封啦 唔好俾佢停

睇返真係好撚好笑

想睇社會主義嘅鐵拳

繼續賴香港人係恐懼撚啦你條柒頭屌你老母
見撚到呢啲人真係把撚柒火

睇醫生啦

活在溫層效應

又係你條撚樣，日日提住恐懼撚、防疫撚。全部都係你自己幻想出嚟。

味一年前成個香港已經行錯lo,仲要覺得好威威咁，咪行到呢家呢一步封區強制檢測，下一步就健康碼社會評分制，咪得我地社會非主流唔滿意lo,你地呢家好滿意巧開針啦

已經走火入魔
只聽自己想聽嘅

戇鳩成年前講緊嘅係戴口罩嗰啲嘢根本就冇人支持檢測係你地呢班人喺度混洧視聽
不過算啦你哋呢班人成日都覺得自我清醒㗎啦對撚住你啲人駁都廢撚事駁
你哋繼續活係自己個世界度自己係最清醒嗰個

仲有個李斯特鐘

係咪大家一齊唔戴口罩，政府就唔會做呢啲仆街嘢？

如果主流社會當初係咁，係唔會既

聽唔到

我都聽到更多市民支你落地獄

散播失實資訊間接令到人哋輕視從而令到人更加多人感染呢個疫症咁係咪又係幫政府維穩？
如果你咁樣講嘅話咁其實你哋同呢班恐懼啦都係冇乜分別

你地兩個撚樣繼續賴人係恐懼撚全香港得你哋唔係
一年前林鄭仲講緊叫你地唔好戴口罩
根本戴口罩同去到依家封區呢啲係冇關係市民做好個人防疫又有咩問題
至於你話捉人呢啲嘢只係一小撮人
一小撮人就代表主流意見嘅聲音？你哋係咪睇陳雲啲嘢睇到傻撚咗呀

你唔戴口罩先係製造恐懼氣氛咋掛

系啊！講左成年啦！
封香港特別行政區呀！

唔帶保鑣落去深水埗油麻地行一轉就話你叻

支持封九龍站上蓋

檢測完同一地方再爆過你點負責？

係喎，唔記得佢同刁大大做野都係唔洗負責
sor9ry

假博士之留的說法

2019年5月 張建宗：7成市民支持政府逃犯修例工作

你而家講乜都得啦
主流社會叫政府封關都唔聽啦
政府有冇聽？

幻聽

柒婆只聽利左直行的，以為比佢

2019 年 200萬人大叫 林鄭下台

聽唔到

蟲泰開會咪又係帶口罩，咁耐都冇見過有熱狗唔帶罩出街，好有可能只係收錢扮民主派搞事分化

支那市民？

又嚟沉默的大多數

永遠都沉默 只有有高官口中先會發聲嘅大多數

完美演繹我講就係民意

佢哋啲論點好撚好笑
嗰陣時612 616前後三百萬人上街夠晒主流啦掛
都未話要撤回啦

專作對

封中環金鐘 𨳒你港共政府，封住宅仲乜唔封埋感染者嘅返工地點？返工唔感染嘅咩？

精神失常自戀狂！

真的唔知條女係唔係有幻覺

好多市民想你死又聽唔聽到？

國安法個陣都叫有D小丑出黎扮下支持，而家呢?

好多市民叫你停工聽唔聽到？

唔係封佢嗰區一定支持啦

繼續賴

佢悶唔悶，之之柒咗都話聽到好多市民支持

油麻地封區。

封咗會放返，驚西。

好多港豬豬。

選擇性失聰

口罩搞唔掂就慢慢一層一層推上去架啦 防疫至上丫MA

都唔係第一次咁講
只要係岩聽既說話就算得一個人講都話係好多呀大部份之類

叫你派錢,就扮聽唔到

埋藏著這夢幻

「恐懼撚幫手製造恐懼氣氛」

你有被想妄想症就睇下醫生啦

「反封區」！！

唔駛醫
困佢入精神病院ok

弱智
你咁叻你唔出去拆左個欄？
原來熱狗先係最支持封城
求仁得仁

cctoy都一堆恐懼撚衝住支持啦

其實有咩錯
試下唔帶個罩出街。睇下有幾多人行過會好驚咁望住你。甚至篤灰
露個鼻俾人望到實啦
無恐懼撚。講笑咩
全香港仲幾多人支持封關同埋相信呢個係真疫情。我諗仲真係大把

你話乜就乜啦
下次話市民好想你加人工又得

樓上又講埋啲假設性嘅問題
係係係全世界都恐懼撚
你哋唔係

冇錯 不過佢成日玩膠得罪人多囉
成棟冇人確診咁戴罩為咩

其實咁都未有人出黎抗爭先神奇

根本係中左都真係自然好番
食d藥都係睇你有咩病徵去食

所以仲帶咩鬼罩。帶得多就真係影響身體喇

真係暴政
繼續搞市民只會有更多人不滿

Cctvb訪問淨係播好支持好支持

叫佢仆街死啦你老尾死7頭

老人有機死既。你唔係老人驚咩鬼
酒精洗手液噴得多仲多化學野
你平時會唔會索天拿水呀

防疫撚可能會

兩條友又喺度鳩噏同吹奏陳雲

兩條傻閪淨係識得標籤人哋

洗乜咁認真
成日都話有專家講乜乜乜
咩專家又答唔到

唔係 連登都好多人支持啦

賤婦選特首都係聽到上帝叫佢選

青山徒弟，你乖乖地聽熱狗話，抵制連登啦

唔係好明你講緊咩
個疫情係假>香港人搶口罩>導致個疫情變真?

係

幻愛+1